呼籲全世界搭地鐵唔小心跌爛一排雞蛋work 唔 work?

暫時都係一個拋磚引玉嘅初步想法
即使經歷好多攻擊性武器爭論
雞蛋似乎都係一個可行，甚至有一定實際作用嘅抗爭物料
又唔算貴，又無傷害性，持有佢又真係完全無辦法產生「用作攻擊性武器」嘅懷疑
簡直係一次性用品中嘅摺凳

既然香港已經唔香
何不令佢更臭
地鐵咁重視乘客安全
我咪幫下你展示你有幾慎重
到時個個站、架架車幾百隻蛋，我相信地鐵實處理到

可能有絲打巴打覺得
喂，咁咪玩死D清潔工人/喂，好浪費食物咁
我認同清潔工人同雞蛋都係無辜
其實成件事，無辜嘅人有更多
到今日，更激烈，傷害性嘅方案，大家都有考慮過
「放核彈都唔割」都講過
但香港人嘅和理非唔止係思想，係大家真係身為高度發展社會嘅人太耐
就算勇武派，心底其實都好善良，基本唔會打算真係殺人防火（怨氣繼續聚集就難講）
我地同政權實質武力又爭太遠
咁，「核突抗爭」，是否可行？

如果覺得work，其實仲有好多延伸方法

支持 推

唔小心倒瀉左桶食用油得唔得？

唔好咁戇鳩啦

不如全世界人一齊賴屎 蛋都慳返

好小學雞。除左泄憤，對推動成個運動有咩作用？